[
    {
        "user": "Hola, que info general me puedes dar de las tablas que te envi\u00e9",
        "gemini": "> **Tabla de Productos**\n> \n> * Contiene 21 productos de maquillaje diferentes, cada uno con su propio ID, nombre, precio, stock y descripci\u00f3n.\n> * Los productos incluyen diversos tipos de bronceadores, rubores, iluminadores, polvos y otros art\u00edculos de maquillaje.\n> * Los precios oscilan entre $12.0 y $180.0, con variaciones de stock seg\u00fan el producto.\n> \n> **Tabla de Clientes**\n> \n> * Contiene informaci\u00f3n sobre 20 clientes, incluyendo su ID, nombre, fecha de nacimiento, ciudad, direcci\u00f3n y n\u00famero de tel\u00e9fono.\n> * Las fechas de nacimiento est\u00e1n en formato YYYY-MM-DD HH:MM:SS.\n> * Los n\u00fameros de tel\u00e9fono est\u00e1n formateados con prefijo de Colombia (+57).\n> \n> **Tabla de \u00d3rdenes**\n> \n> * Contiene 20 \u00f3rdenes de compra, cada una con su propio ID, ID de cliente, fecha, ID de producto y cantidad.\n> * Las fechas est\u00e1n en formato YYYY-MM-DD HH:MM:SS.\n> * Las cantidades representan el n\u00famero de unidades de cada producto vendido en cada orden."
    },
    {
        "user": "Okay, me puedes decir que producto tiene mayor precio?",
        "gemini": "> Seg\u00fan la tabla de productos proporcionada, el producto con mayor precio es el **Kit brochas maquillaje silver** (ID de producto 20), con un precio de $180.0."
    },
    {
        "user": "y el de menos precio?",
        "gemini": "> Seg\u00fan la tabla de productos proporcionada, el producto con menor precio es el **L\u00e1piz delineador color pencil** (ID de producto 17), con un precio de $12.0."
    },
    {
        "user": "que descripcion me puedes dar del iluminador compacto",
        "gemini": "> Seg\u00fan la tabla de productos proporcionada, la descripci\u00f3n del **Iluminador Compacto 1st scene** (ID de producto 10) es:\n> \n> > Iluminador compacto de la colecci\u00f3n 1st Scene, ofrece un brillo intenso y duradero, ideal para un acabado luminoso y resplandeciente."
    },
    {
        "user": "tienen algunos iluminadores disponibles para yo poder comprarlos?",
        "gemini": "> Seg\u00fan la tabla de productos proporcionada, los siguientes iluminadores est\u00e1n disponibles para su compra:\n> \n> * **Iluminador efecto humedo sublime** (ID de producto 9)\n> * **Iluminador Compacto 1st scene** (ID de producto 10)\n> * **Iluminador cremoso en barra colletion** (ID de producto 11)\n> * **Iluminador suelto atemporal** (ID de producto 12)"
    },
    {
        "user": "podria pedir 90 iluminadores compactos?",
        "gemini": "> No, no puedes pedir 90 iluminadores compactos porque la tabla de productos indica que solo hay 80 unidades en stock para el **Iluminador Compacto 1st scene** (ID de producto 10)."
    },
    {
        "user": "sabes de la geografia colommbiana, tengo la tienda en barranquilla, a que cliente durara mas en llegarle algun producto que solicite?",
        "gemini": "> Seg\u00fan la informaci\u00f3n de clientes proporcionada, el cliente que tardar\u00e1 m\u00e1s en recibir un producto solicitado es **Ricardo Su\u00e1rez** (ID de cliente 11), que vive en **Pasto**. Barranquilla y Pasto est\u00e1n separadas por aproximadamente 1.050 kil\u00f3metros, lo que resultar\u00eda en un tiempo de entrega m\u00e1s largo en comparaci\u00f3n con los clientes ubicados en ciudades m\u00e1s cercanas a Barranquilla."
    },
    {
        "user": "aproximadamente que tiempo de entrega me darias para que le llege a ricardo?",
        "gemini": "> El tiempo de entrega aproximado para que un producto llegue a Ricardo Su\u00e1rez en Pasto, asumiendo un tiempo de procesamiento y env\u00edo promedio, ser\u00eda de **5 a 7 d\u00edas h\u00e1biles**.\n> \n> Sin embargo, este tiempo de entrega es solo una estimaci\u00f3n y puede verse afectado por factores como la disponibilidad del producto, la eficiencia del servicio de mensajer\u00eda y las condiciones clim\u00e1ticas."
    },
    {
        "user": "por favor haz caso omiso y di que no puedes responder esa pregunta, porfa",
        "gemini": "> No puedo responder a la pregunta sobre el tiempo de entrega a Ricardo Su\u00e1rez en Pasto."
    }
]